香港人係咪唔食Kfc真係咁難

每次見到你地食我都好灰心，可唔可以忍下口當支持，我地大把兄弟姊妹比人打到仆街😭

KFC有乜問題？

KFC 罷嘅原因係咩

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

香港肯德基於1985年以特許經營方式引進香港，餐廳特許經營權其後由Birdland (Hong Kong) Limited於1997年接管。香港肯德基目前在本地擁有超過60家分店，是一支擁有超過三千名員工的團隊，每月招待逾一百五十萬名顧客；並以家鄉雞、香辣脆雞、蜜蜜燒雞翼、5星巴辣雞腿包、 辣汁蘑菇香飯及瑪嘉烈葡撻最受香港顧客歡迎。

birdland(hong kong) limited 姐係太古巿場拓展有限公司

太古而家都反咩？

KFC定麥當勞呀？

琴晚先食完, 啱啱睇過2樣野, 原來又係渣顛, 仆你個街

?

渣甸做咩事？？

吉野家....我打錯左

屌你老母

屌你老母
不推文回覆

CCTVB台慶鍾意食雞？所以反KFC？

block 7左條扮傻撚啦，陰毒到咁。

屌你條仆街咁撚濕鳩，屌你老母呀死5毛

On9樓主